70艘漁船遊維港撐警 漁民：警方維持治安天經地義

成班鬼上身

希望你地以後出海小心啲啦

真愚民

係係

佢地貼反送中會比人封艇